支共恐嚇手法：不停口交

例一：
口交：若香港不能自行平息，中共可派出摺被軍平亂
笠水：中央相信香港有能力平息
目的：大鳩你咪撚再搞亂檔
傻鳩藍絲：党好強硬對暴徒好寬容
事實：摺被軍一出比美帝制裁到屎忽窿都不保

例二：
口交：星期六港府可出緊急法
笠水：環時總編黎做公關show：香港局勢緩和，不必緊急法
目的：中央大把計搞鳩你地
傻鳩藍絲：緊急法一出，拉鳩晒暴徒，党好強大
事實：港共冇權做，出左外資都走晒，支共個癩痢頭又癩多撻

唔驚你就唔洗咁多口水
總結：

屌唔撚識郁嘅

大陸班傻鳩信到十足

問題係唔出老解我地都就快頂唔住

惟有Keep住道氣 減少被捕人數 今個月係最撚難捱

我希望老美條法案真係會執行
唔係鳩出一紙文書撚鳩香港人
如果唔係香港人成日因為呢單野唔升級
真係比侵侵害撚死

國會遲啲過埋唔會又紙老虎咁兒戲掛

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中英聯合聲明仲大枝野
執行成點?

屌 英國日落國 死淨個名

武漢單野提都冇提 而家靜撚哂

要打既一早打左